★其實metoo同支那d 撞車黨有乜分別？

目的好似一樣

分別就係metoo可以係你20年後先告你

話你係20年前撞到佢

metoo----熟人

撞車黨---陌生人

是否這樣？

撞車黨淨係屈錢 冇咁cheap
me too亂屈搞到人身敗名裂

撞車黨都要做下戲扮下痛 你老母meetoo 一句屈埋你話你有就有

你唔情願下被人奸左
同你自己衝出去被人衝兩回事

樓豬係咪睇av睇上腦 以為強姦係自願架？

你唔情願下被人姦左
同你自己衝出去被人撞係兩回事

樓豬係咪睇av睇上腦
以為強姦係自願架？

Sor自膠打錯字

請提出証據

#MeToo變調 美國謊報性侵率達2％至10％

lm